[請報到］黎左銅鑼灣Sogo

快啲黎啦，
意義好大架！

開始叫口號啦！

到咗好耐

去左尖沙咀

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

推

人呢？

未到快啲黎啦🙏🏻

11月9日：7區開花！香港人反抗！

叫緊